人民日報：香港人有投票，中國人有糧票

憑票分配豬肉